{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020464",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "맥시칸치킨 안의점"
    },
    "text": "毎日新鮮で新鮮な油で調理するマキシカンチキンは、新鮮で衛生的な国産のハリム鶏肉を使用し、いつでも安心して召し上がれます。 営業時間は毎日12:00~22:00で、様々なメニューを提供しています。 フライドは18,000ウォン、ヤンニョムチキンは19,000ウォン、足半羽半は19,000ウォン、醬油チキンは19,000ウォン、骨なしヤンニョムチキンは20,000ウォンで提供されます。 骨なしホット鶏モミジは19,000ウォン、砂肝は17,000ウォン、王豚足は30,000ウォン、骨なしフライドは20,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日12:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "フライド、ヤンニョムチキン、足半羽半、醬油チキン、骨なしヤンニョムチキン、骨なしホット鶏モミジ、砂肝、王豚足、骨なしフライドなど、さまざまなメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ハリム鶏肉はどこから入手していますか？",
            "answer": "ハリム鶏肉は国産の鶏肉を使用しており、新鮮で衛生的なものを選んでいます。"
        },
        {
            "question": "フライドの値段はいくらですか？",
            "answer": "フライドは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤンニョムチキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヤンニョムチキンは19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "足半羽半の値段はいくらですか？",
            "answer": "足半羽半は19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "醬油チキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "醬油チキンは19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "骨なしヤンニョムチキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "骨なしヤンニョムチキンは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "骨なしホット鶏モミジの値段はいくらですか？",
            "answer": "骨なしホット鶏モミジは19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "砂肝の値段はいくらですか？",
            "answer": "砂肝は17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "王豚足の値段はいくらですか？",
            "answer": "王豚足は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "骨なしフライドの値段はいくらですか？",
            "answer": "骨なしフライドは20,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 191,
        "QA": 382
    }
}